2318平保三月低

要買趁快手

大特價

屌你老母 低位咁快彈一蚊
未撚入貨啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

買左put

破位有排跌

有無人揸緊

岩岩入左2手